又話搭地鐵

好鬆動喎 唔好得個講 快d出黎一齊搭啦